Bloodborne製作人宣佈離職SIE Japan Studio

還在等待《血源詛咒》更多續作？你可能需要先知道這件事情。《血源詛咒》製作人山際真晃即將於 2 月底離開索尼互動娛樂日本工作室（SIE Japan Studio）。

山際真晃今（25）日在個人 Twitter 帳號，告知自己即將在 2 月底自索尼離職，未來會繼續努力從事遊戲開發。

2001 年山際真晃加入索尼，曾參與 PS3《東京叢林》（Tokyo Jundle）、PS4《血源詛咒》，以及 PS VR《失根Déraciné》等作品，並曾於 2015 年因著宣傳《血源詛咒》造訪台北國際電玩展。

附帶一提，過去同樣在 Japan Studio 參與《血源詛咒》的製作人鳥山晃之，早一步在 2020 年 12 月離開索尼。

畢幫2

不嬲都唔預bloodboure會出2

轉咗歐美話事之後日本嗰邊製作團隊俾人打入冷宮，識趣都走人啦

最可惜係外山圭一郎都走埋唔使旨意siren有續作

Bloodborne

sony d 日系game應該會慢慢死哂

Tokyo jungle勁好玩